聽晚有集會完全冇人講？？

聽晚七點至九點半喺愛丁堡有「6．12半周年集會」呀

拎咗不反點解完全冇人講？

出席

[行動]和你踩！

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自推

推行動post呀

推

主辦方預五千人，唔好要人拍烏蠅

永遠不忘六一二

有幾完全?我搵到POST講你係咪食屎?

有咩？ 完全唔知

碌咗兩分鐘唔見有
呢啲post應該喺熱門啦下話

搵出嚟啦，幫手推埋嗰個

咁去追悼會定呢個好呀？
有冇悼念周同學環節？

今晚都有

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無人講咪你講囉

唔係1212 一個都不能少集會咩

咪講咗做咩要不推文

淡哂啦件事 我間鋪旺番好撚多

兩樣都啱

反修例風波6月12日在金鐘爆發首場大型衝突，有團體申請周四（12日）在中環愛丁堡廣場舉行「6．12半周年集會」，獲警方發出不反對通知書。主辦方預計有5000人出席集會，將關注被捕者的情況。

集會將於12月12日晚上7時開始，至晚上9時半結束，主題為「一二一二、齊上齊落」，將回顧6月12日情況，並會邀請各界人士分享過去半年的所見所感，亦會有嘉賓談被捕者及其親友注意事項。

但係聽日有周周學悼念會

push

今晚要睇波 撐港隊！

自行決定啦
嗰個五點開始，chur得起嘅可以why not both

推我上熱門啦

Push

推爆

支持支持

推呀

推爆爆

【行動POST】12.12愛丁堡 「齊上齊落」集會

612 半周年記念
幾時有 612 半周年零兩個星期集會
煩過條女既記念日

半年比較特別，等大家唔好唔記得啫

屌推啊

日日都有集會

太密 只會令人習慣 慣左當冇事
你試下日日721黨鐵有白衫打人
你都會悶

推
完全唔知有

但每180幾日先有一次半周年記念
加上612係個咁重要嘅日子
我覺得喺1212搞次集會唔算濫喎

你講起721，721每個月都有記念啦，有咩理由612半年冇？

真係唔知

推啊推啊推推推啊

今晚愛丁堡都有醫療界手足集會

半年前，我哋阻止咗二讀送中
半年前，啲狗放咗場運動嘅第一粒催淚彈

幫手宣傳下

今晚英領有活動都唔見有人提

ピシャリ

每個月既 612 721 831 重有一堆數唔到既集會
自損民怨習慣左集會叫兩聲就消左道氣 聽日再番工
只會愈出愈少人

其他嗰啲我唔評論，但我覺得612半年好應該記念

捱

點解劉穎匡唔自己推???

64 就係最好既例子
一年一次 例行公事 集會了事
冇再跟進 反抗 追究
唔係追究唔到 只係佢地唔再升級 留戀係集會同溫層 互相打飛機

推到劉穎匡出嚟

612 721 831 每個日子都有人覺得重要唔重要
點分級數 分先後 我都想問 係咩標準

一直嗌緊五大訴求，撤回暴動定性，點會唔跟進呢？

如果你怕集會之後就冇人理，噉唔集會，以香港人咁善忘，就更加唔會有人理

出咗嚟先，提醒自己同其他人我哋仲有好長嘅路要行

周同學媽媽嘅悼文

我講緊64
冇再跟進 反抗 追究

612 721 831 有冇64咁大單？
64都搞到咁 前人有哂路俾你睇場運動既結果係點

係嘅，例如話聽日撞咗周同學追悼會，噉大家咪各有各去囉，無分先後

推啊！

噉唔集會，有啲咩其他方法畀我哋去跟進 反抗 追究？

btw 我意思係 你地停留左係不斷集會既階段
幾時先有死線 幾時先有升級 有冇人提過？
我同意集會係令人唔好忘記
但係只係得記憶 冇行動係冇用
只會 ： 哦 我記得 612 721 831 so？

行動post!

集會會唔會太密呢

我同意嘅，但死線同升級恐怕要另外討論

總之開呢個post係想聽日聚多啲人先

聽日得閒手足去梓樂到躬個公

點都好，雞就已經吹咗喇

可以嘅話就出嚟啦

佢自己搞架...

我估唔到佢竟然唔上水推

推！！

I mean 推到佢喺呢個post出現

推 1700去完周同學個追思會再黎

出面有無佢地開既post?

btw 係劉頴匡，我都打錯咗

我就唔見喇 唔知係冇人推定真係冇

1212 「齊上齊落」集會

不如集中呢個?

但真心見唔到人講 唔係淨係為咗seek attention

有集會唔係唔去呀

好

甴近平

721
811
831
101
1111

但呢個都已經上咗熱門，不如why not both

我明你意思 咁集會口號用
「加入工會 籌組三霸」
「聖誕和你shop」囉
得閒黎集會嘅巴絲都過黎叫口號啦

今晚都有啊 醫護集會

罷*

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

1212

兩日兩個算密？

好似仲有大圍周同學悼念會呀

要去要去

係呀

正啊呢個

Push
聽晚見

GOGOGOGOGOGOGOGOGOG

pish！
釋放義士

同意
集會既主題 應該放係 未來既行動宣傳
多過懷念過去

Pish

同意 推

推唔到手足不是Condom

呢個係咩事

太古廣場嚟

幾時

推一推

夜晚六點半

去乜鬼愛丁堡，去大圍啦

琴日？

六一二

各有各做啦

大圍有咩活動
我就去愛丁堡既

太高估連登仔叫鳩sir開post先上到

咩叫齊上齊落呀？ 周同學聽日最後一程呀！
仲問大圍有乜活動？學人講齊上齊落？

聽日唔喺去周同學嗰度追悼咩

係，自己決定去邊度

有冇日程表？
近排128一過活動有少少亂

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

pish

今晚唔係仲有英領集會咩？

推推推

熱門無乜post

推
推
推

點止呀...

出席

Gogogo

拉

on99打錯

source: ETtoday

講呀，點會唔講

後來我發現係有人開過 post嘅，只係沉咗底

聽日見

毋忘六一二

大力推

有，幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

聽晚見

又唔好咁講
初初7、8月都個個星期遊行咪又係好多人去
而家更重要係集氣，唔好再降溫

Tui

pushhh

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

到咗啦!
要人

係，今晚係醫護界

柒咗

幫推

幫推
求大家幫手整個台灣版「和你寫聖誕卡」

得14版?!

自
推

會去大圍

已經半年，推

嗰日之後黑狗越黎越黑

醫院要企出黎曝料，幫手壓制魔警暴行 d 女仔點算

初初7、8月 有和有勇
你睇11-12月選後 士氣係差左好多

幫你輕推

行動post，推

6．12半周年集會

點呀 又周同學又612 去得邊個

Push ahh 行動post

去完周同學再去612

Push!!!

推！

去
Final 準備食屎

無理咁多，推

推，行動Post

今晚有集會夠無人講啦

push!

推啊

真心唔知，依家知就會去

聽日一齊去！

樓主冇講仲好意思話冇人講
開post 咪算囉仲要話人冇人講
100步笑100步

咁你唔開？

去

我去

PUSH

推，唔講唔知

我會sick leave去

周梓樂追悼會唔知點解好少人推....唉

策略性黎講 太多集會 影響集會人數, 呢個我都明

因為大家會攰 會覺得形式主義 去黎無用

但係大家要諗既 唔係去黎有無用, 應該要換一個角度思考, 如果無人去, 咁會點, 代表D咩

咁你就會明點解要去了

至於攰/去唔到, 你都可以揀黎去, 大家都明唔係個個下下都出席哂

頭3個月既星期日大遊行, 講真我真係出席100%, 但而家就算無100, 都有90%

我覺得最緊要係:
不習慣
不忘記
不原諒
不放棄

屌 錯手負評

連推十下

二推

三推

四推

五推

六推

7連

Pushh

8推

推行動post

9連

十推

推!!!

多謝巴打

去完周同學追悼會再去！！

再推

S

依家先知

聽曉見啦屌你

預1000啦 實際啲

聽晚見，好嗎

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

好撚多五毛 痴撚線

推呀 長期置頂

D

721 元朗
831 太子

冇呀 冇人記得啦都

唔小心dislike左
幫你推番

Gogogo.....

聼日愛丁堡見

推推推題圖題推推圖題題圖

Z

612 圍困中信條數都未找！

up up up

推真係唔知 要人呀

屌你地 推行動post呀

聽日寶福山見

岩岩先知

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

lp

要人呀

Pushjj

聽晚見？

推, 仲有周同學

推，希望見到大家

無人講咪你講囉 都話呢啲topic要戒

好啦下次唔用呢啲topic

幫手推返啦好多人唔知

tg speared

依家個on9 靜靜地贏風向